我老母深藍到一個點。。。。。

打算轉條九龍灣肥仔比佢睇
無喇喇又轉移視線到肥佬黎
深藍真係無得救

i know that feel bro
屋企人仍然覺得示威者比克警打係好正常，仲嫌打得少

7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 金鐘升級 -
7.27 - 紅磡土瓜灣大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
7.28 - 港島西遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆
活動眾多，請自行因應人數及背後目的考慮是否出席；黃色為主線任務；紅色係死線同升級

字型幾靚，咩字型黎

講講下又關黎智英咩事？你老母弱智？

你今晚親身示範，藍絲上身

我老母都係咁學哂中共點都贏

深藍係咁架喇

我已經對屋企兩老死心
講左如果再嘈即刻斷絕關係

登報?